蒙塔爾託用複雜的畫作回憶她年輕時的那不勒斯，畫作中經常有一座火山。 畫廊:復興過時的非傳統藝術|馬克·詹金斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 年輕四分衛成長的自然結果是，球隊對他提出了越來越複雜的計劃，偽裝和未經偵察的表情。 帕特里克·馬赫姆斯擁有無與倫比的身體天賦。 他的智力可能是他與眾不同的地方。 薩利·詹金斯2021年2月5日|華盛頓郵報 
 你也可以在書中使用一種顏色和最簡單的針腳來保持它的基礎，或者你可以在它的基礎上添加不同的電纜、複雜的針腳或提花圖案，使你所有的參議院迷因幻想成真。 如何編織你自己的伯尼手套|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月26日|大眾科學 
 女士版的設計和顏色選擇更加複雜，而男士版的則是中性色。 壓縮襪子緩解疼痛和支持旅行|流行科學商業團隊|021年1月20日|流行科學 
 許多無線修剪器一次充電至少可以供電一個小時，所以除非你在做特別複雜的事情，否則你應該在沒有多餘鬍鬚的情況下完成修剪。 最好的鬍鬚修剪師:輕鬆地塑造你的面部頭髮|Carsen Joenk | 2021年1月19日|大眾科學 
 它的封面和背面是一個複雜的“原始”設計，用黃金浮雕。 蘭德·保羅的許多皮面書|Olivia Nuzzi | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 它必須是引人注目的人物，令人難忘的臺詞，錯綜複雜的情節。 書袋:莎士比亞寫的5部小說|露易絲·萊文| 2014年10月10日|每日野獸 
 瑪雅人因他們的成就而受到稱讚——他們的藝術和建築，複雜的歷法，以及發達的文化。 瑪雅人獻祭人類的洞穴對遊客開放Nina Strochlic | 2014年8月14日|每日野獸 
 這些帳篷形成了一個複雜的零售生態系統，可以大致分為兩部分:barracas和ambulantes。 來自伊帕內瑪的女孩並不孤單:里約熱內盧著名的海灘是一個豐富的文化萬花筒 
 Pac可能不像他那個時代的其他說唱歌手那樣囉嗦，但他的流暢是複雜的，難以複製。 百老匯的叛逆，告訴你:索爾·威廉姆斯的肖像|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年6月17日|每日野獸 
 燈的複雜穿孔鑲嵌著彩色玻璃，結果是柔和而溫暖的照明。 塗料| Sax侯麥 
 後來我們探測了它的水道，發現了一條很深的水道，但太窄太複雜，不可能比東邊的水道好。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 這個海灣的入口非常複雜，而且毫無用處，因為島嶼南面的入口要好得多。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 這些走廊是狹長複雜的通道，形成了一個完整的地下網絡。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 當我看到他時，他正走下臺階。 他的腳，他的手指和他的嘴唇在以某種複雜的節奏移動著。 瑪格麗特|阿納托爾法國